五毛狙擊手屌本土港獨多過保蝗，懷疑係五毛嚟

五毛香港會獨立三個月內開18個分化post

LIHKG @ Android

你開喺站務台做乜鳩?同連仔講?